屍囚獄垃圾啲定國王遊戲垃圾啲

屍囚獄
國王遊戲
屍囚獄真係好衝擊性 竟然有漫畫同國王遊戲有得揮

兩套都垃圾 要比我覺得屍囚獄垃圾d
兩套結局都好on9

屍囚獄個結局睇到眼到突埋

個尾太突然

腰斬咗
不過腰斬嚟講算勁垃圾

國王雖然垃圾 但係有個系列都唔錯

大型垃圾

淨係睇過國王頭2部漫畫
覺得幾正 不過之後好多人屌冇睇落去

得第一部係好少少

國王遊戲真係好撚垃圾, 好後悔當年買咗書,
嗰陣睇到一半已經頂唔順, 不過不斷說服自己,
結局一定有得解嘅, 所以KEEP住買

點知, 屌! 都唔係解晒嘅, 仲要再出下一季, 睬佢都傻
最後正式棄坑

其實最尾有冇解

有自我意識既新型病毒
以前可以控制人去寫字去發命令
現代就用控制人用電腦程式發命令
有負面情緒就會病發 咁先有機會死
好似係咁上下

其實原本唔合理求其話超自然力量咪算
兜太多扮科學反而仲垃圾

寫到邊諗到邊

最垃圾係書局瘋狂推銷

中學雞好鍾意
哩套最死在人物描寫平面到已經唔記得有咩角色